起底組巴絲請入

朋友人在英國，想知香港母親林鄭月娥喺當地間屋嘅位置。佢見到今日林鄭嘅作為好感動，想親身去多謝吓林鄭下令打鳩無辜細路。

如果仲有邊位建制要員屋企人都喺英國嘅，朋友想一次過多謝埋佢哋。

好有心，記得帶兩梳蕉

要唔要帶埋雞尾酒比佢地

帶啲咩去探就唔講啦，我相信一定係和平理性非暴力嘅啫，係咪呀哈姆太郎～

跪求地址，thanks

push